[PC] SMITE 有冇人有玩 有事請教

排隊嗰陣成日都分幾兩分鐘係正常 ？ 定邊個區會比較多人咁
到排完接受咗又話入唔到隊
想知係真係咁樣定係我問題
我想打機呀

垃圾驚邊會有人玩呀